一人一句歌詞代表自己感受

一人一句歌詞代表自己/依加既感受

也許時間是一種解藥
也是我現正服下的毒藥

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Fuck the popo

歡樂今宵 虛無飄渺

如今想見你沒一丁點方法